[請指教]想幫部Notebook同Desktop換SSD

各位巴打先同大家講聲新年快樂
過完年比較得閒 想換左部Notebook同Desktop個Harddisk
因為呢兩年少左留意電腦野
想問下大家2.5”同3.5”有無邊隻HDD大家推介
大約500-700蚊左右都ok
唔知買唔買到好架呢

其實你想要hdd定ssd

SSDSorry

Crucial for sure

我都想整番隻256GB SSD
唔知買邊隻好
thanksgiving果陣又唔記得留意下

Desktop可以keep住原本隻HDD

500-700 KLEVV Urbane U610 240GB

佢應該就死 唔緊要我一次過換哂佢